Solomon Yue: 聽到傳言 有參議員想拖死人權法

Btw

唔出奇，土共最叻用錢控制
所以大家唔好咁高期望

開名

美國公敵

[正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

互推ok？

證明人權法係值得期待

香港攬炒
係連美國奶共人士一齊炒

其實實有，咁多個入面收買一個唔係難
你遊說佢都冇用

一直都講緊自己香港自己救
政府唔肯妥協就同你攬炒
我地唔介意攬炒
反正錢又無樓又無

屌，趙小蘭個老公

共狗lobbying

開名啦

變相認證條法案有威力？

唔出奇，預左

其實一向都唔應該依賴人權法
有人想反對既話 就算你700萬人企係度被人打唔還手 佢都一樣可以反對
中共個名唔係流既 滲透各國各行各界
唔應該俾人權法限制我地既行動
反而應該用佢黎做後盾

多謝手足文宣

會唔會有英文版？

其實好多美國人都唔知國會推緊人權法，佢地亦都唔知人權法可以幫我地之餘其實對佢地有利

之前國際戰都係以「情」同「理」黎打，個人覺得可以用埋「利」

應該將呢d 拖既人全部制裁埋

攞落去佢個Twitter. 佢回應一位Alan Smith
話唔關McConnell事。60聯署都可行

和理非請唔好覺得拖到過左區選同人權法就贏

最大直路贏既方法係

你行出黎抗爭

點會無，支那挖盡棺材本行賄，唔比佢過

真係兩邊到急 好難搞

一早預撚左

推

港共點都係死，不過中共唔會死，因為香港人唔肯罷工。

要召喚真勇武出來先要收集罷工能量。

25:00 to 26:30左右
所以Soloman話要夠60個co sponsor，之後就一定可以剪布
Twitter 戰線做野

CO SPONSORS 停左係35好多日

Mola mola

推呀

支援支那極權既人一定要公開

到底幾時先會通過呀⋯⋯

push

攬炒炒埋美國

蕭若元我屌你老母

Connect美國人，比壓力乃共議員

咁勇武得未

所以見到兒登仲成日吹人出黎送頭。。。。唉。

而家係要太極咁，以慢打快呀～
勇武義人為第三方勢力，不論中共泛民皆想除之後快。

政府想將勇武義士捉過乾淨，先跪低同泛民合謀出賣香港。

美國彈藥夠哂，仲圍狗屋送頭托咩。。。。

#清兵心口一個勇字
#最快被滅絕

巴打，覺唔覺最近連登好多風都要人全民勇武？但我個人覺得勇武既成效唔係打狗/殺狗，而係打擊零售/旅遊。

希望巴打可以正視聽，3萬隻狗只係condom同棋子，真正可以令港共/中共跪既係經濟，就好似機場春袋咁。呢幾日連登係唔鼓吹同狗正面衝突 e.g. 勇武大遊行，再屌和理唔敢衝，個運動重心越來越偏離。

一諗就諗到係趙小蘭嘅老公。

【抗暴之戰】解放軍演習「突擊香港」 直升機墜毀死11人

可唔可以用「突擊香港」演習，姐是支那計劃緊64 2.0做理由，請求班參議員快d過

呢鋪真係燈死

唔好咁講，仲有希望嘅 眾議院全過呢個係美國嘅民意

唔好咁講 有希望嘅

其實係咪應該喺Twitter質問一下趙小蘭嘅老公究竟咩立場？如果佢係左右搖擺不定嘅，問吓佢係咪同NBA仲有迪士尼一樣為咗中共嘅利益去放棄支持自由民主。

風水post 話11月中過

再用力推國際線！美國旗！

趙小蘭比人查緊
佢老公唔敢玩野
反而有其他參議員奶共

11.2之後, 要再搞多次國際線?
真係唔可以輸

其實係，係政府立場，你傷到整體經濟一定大殺傷力過傷到三萬個condoms
condom 穿左咪買過個，經濟出事就唔係咁簡單

原來係咁，前排唔知邊個美國官員喺度話捐左錢比香港示威者係咪就係趙小蘭老公？

有手足問過，solomon話佢支持

Wtf

佢打埋politically suicidal
可能中共畀佢啲著數多到就算自爆都wfc

調番轉諗，所以人權法個威力睇黎都好大
支共千方百計唔想佢過

大家可以玩大下武鬥大會

過唔到我就玩爛香港，死係自己手好過比共狗糟蹋！

有人權法自然少好多走狗為中國效犬馬之勞

怪錯咗佢

成班賣美撚

有制裁丫嘛 贏硬嫁啦

字眼上係好勁，但唔知實際執行上會有幾勁
即係佢制裁AO 而唔制裁三屍十四局既話，個震攝力已經爭好遠

美國都有人會為錢跪低

motana 奶共可以仲有咩辦法

有冇問下 Solomon
Motana 有冇方法拆得掂

唔過一樣要攬炒
只係玩緊遊戲仲會守下規矩
輸咗我直接同你掉手掣

正視聽

同埋希望手足可以去 最新 到推多啲有用po

依家話係Montana嘅議員反對，冇得一致通過，所以法案冇得插隊。
要插隊嘅第二條路就係夠60個co-sponsor，
唔係就要排隊排到唔知幾時，
我有冇理解錯？

點搞

邊條奶共仆街呀

Daines

其實喺美國捉共狗內鬼好機會嚟，邊個反呢條人權法就查佢喺咪收咗中共利益，呢條法案對美國人無影響，只喺對中共有，所以會反嘅人喺邊個美國一定清楚佢嘅立場

佢燈左條act

不過都之後燈左火魔法攻犬必敗

究竟支爆未
成日話支爆但又仲有咁多錢干預別國

咁國際戰線眾籌情況點？除左Twitter 有乜再幫到手？

似唔關McConnell事,佢似係等有把握全票過/冇Senator可以拖死條法案就擺上會

呢個全香港最多人睇但講咩都係向反方向行既男人

話係Montana議員奶共反對，搞到冇得插隊

唔好太對法案有希望先
你估人哋想搞侵等理你香港先

其實都係一件好事黎
佢貿貿然擺上去而俾人filibuster 的話對我地一定唔係好事
反而點樣加緊遊說UC / 60 co-sponsor，之後先pass 既話大家都好

沒有期待就沒有失望

爆緊，好多公司執
不過佢用回血劍直接搶錢

賭白頭片
小支支︰「你支持我，等我唔使爆，之後你咪有著數」

應該調查未支持議案既參議員資料，大家再放香港人日日受黑警殘害相片／片段去ＴＷＩＴＴＥＲ上面，繼而用誠懇語氣跪求拯救香港人。

再有人用理性分析，民主香港有利美國制益。

我見大家都有玩ＴＷＩＴＴＥＲ，不過就集中晒係幾個撐香港議員ＡＣＣＯＵＮＴ，呢種圍爐做法，對爭取更多支持，未必有效。

呢句真

個嗰 搞侵係人地殺死isis之後搞

係人都知個個無用啦

有咩方法，香港人可以做到野，唔係行到呢步先放棄呀

一定有奶共蟲在入面，唔出奇

查到同中共做間諜

告佢叛國罪
逐出國都仲得

擁抱大灣區

百事可樂做咩事

有傳話侵侵想簽完phase 1 deal
先玩鋪勁 預計11月中
大家真係唔洗咁擔心美國佬唔做野
係我地角度 但佢地做野慢
但其實已經係火箭既速度
美國一定唔會比中共完全控制香港
香港係美國貿易順差最多既地區
佢唔會睇住舊肥豬肉落入敵人手中
香港收皮 跟住就台灣 南海 東南亞

你真係唔識㗎喎！

應該係撐狗班友自己後製加上去

agger

咁大獲

其實用利益去同美國傾反而可能先係最powerful既論點,因為講情理呢種未必個個都受,但係關到佢地自己利益損失就一定個個關注,聽落係幾功利,但不可否認係事實黎

推 大家一齊twitter遊說

兩邊眾籌琴日終於夠數

或者咁講
唔可以淨係靠美國嘅人權法

同意
集中比錢或利益for幾個25仔
不停拖

利益嘅嘢，美國點會唔識計，你估真係為左人權咩

正常 兩邊都一定有人lobbying 所以我地先要眾籌俾眾志同大專學界佢地去lobby
我地要做既係112充人數、twitter同reddit上帶風向、做護旗手(咩旗都好係唔撚用支那旗)

等到人權法香港人都死左幾萬次啦 自己香港自己救

老燒條仆街

我意思係 美國既普羅大眾 未必知

等緊佢睇死人權呀

可唔可以快啲
唔想再有手足犧牲

要揾多25個co-sponsors

咁睇似乎儲夠60聯署係容易過一致通過

但而家未知112有無不反

一於要搞多個 人權及民主法案集氣大會，加強支持派既氣勢。

比燒山燈死

好撚假喎，連大叔都呃唔到啦

過撚左就贏咩

Push

國會得返20日左右,
國會在2019年只餘20多個工作天，時間無多（參見： ）
我覺得大家要諗下, 人權法過唔到, 就要點樣焦土
有定心理準備

拉布啫,唔等於否決,我地惟有頂耐啲
過咗係多件好有用嘅武器，但唔係終點

新疆咁撚樣先儲到44個聯署....
先要加強遊說吓聯署新疆但未簽香港嘅參議員

如果連最崇尚自由既美國人都為錢唔要人權，香港人898，但下個898既就係美國人

ok呀手足

我都想你睇下呢個POST

我係#646有個提議, 我見手足你都有開POST 想人討論, 你睇下我個提議好唔好?

一定要用「利」。情，理好難吸引到人。只有利，世界通行

但外國文宣冇咁做

我覺得會通過 但真係唔好靠晒佢
就算通過左都唔知幾時有效

唔係琴日有人post？
新名：禁止集會通知書？

報一報數
20191031 12:10 35 Co-sponsors + 1 Sponsor

撚屌明燈樓豬出過呢個post :
共和黨海外事務總裁：販民冇出賣港人，佢哋講得好好、具感染力

總結: 我想知樓豬係咪on撚99??
當初嗌曬救命叫美帝有理冇理都過咗先
你係點樣水鳩連登仔????
依加分分鐘拖到十一月底 你先出post話原來參議院有鬼
你點撚樣補償返義士同烈士????

拉

有OK，無OK

證明有用因為有人反

打經濟長期戰,星期六日尖沙咀

繼續keep 住彌敦道tg放題

Agger
有啲人根本唔介意一世留喺大灣區例如個光頭警長

都話唔關麥康內爾事，佢現在推個法案上去，會有奶共議員反對，之後因為唔夠人而收皮，所以現在要等夠60人支持先可以推佢上去

睇報道講過，個兩個奶共議員，一個同Fedex有聯絡，Fedex唔想得罪中國，第二個係佢所屬州份好靠出口農產品到中國

真係需要之峰、大專學界同泛民議員再親身去遊說
大家記得課金俾眾志同大專遊說團隊
香港可以做既就係攪多次人權法集會
同埋去Twitter逐個議員遊說

一野睇到邊個奶共

實真

所以兩個月前都有鬼佬講過唔好再同班黑警嘥時間，越著重搞黑警，越令到越多人比人拉，所以應該要搞d活動，係會令到d大商場同鋪頭做唔到生意，其實現在都開始見到成效

pay

事實係老麥其身不正在先
娶老婆 娶著個支那婆
重喺日本俾人周到同個共匪部長傾密計
拉

蕭若元：香港民主及人權法案100%會通過

你唔搞黑警 黑警都會搞鳩你
你咁講其實係累撚死啲和理非同街坊
佢哋出嚟真係鳩fing㗎咋
點會好似勇武咁時刻提防黑警
拉

今次真係仆街鳥
分分鐘出年年尾都過唔撚到
拉

真相大白

兩邊都急，又扮曬唔急

其實係咪要諗下眾籌請美國D專業說客

到到都有呢種人啦

實有人賣國
唔出奇
啲議員撐香港都係因為普世價值可以搶票
其他就會為錢反對

打錯logo

自

又話過撚硬

係過撚硬
只不過係遲同早既分別

多謝燒山

有班人成日話美國淨係睇利益，過硬

即係fol你連登ac？

間諜罪捉鳩佢地啦

幾個人就拖得死
認真咁咪仲衰撚過香港立法會?

美國佬不是大台。通過當bonus...點都要靠自己！

呢個係神話
無美國，香港死硬

中共上台， 都係靠外國勢力（蘇聯軍援中共+美國放棄國民黨，不介入內戰）

如果吾過，我估會局勢會仲激烈，大家吾洗就住就住

其實好合理姐
支爆係你養唔起十四億人
不過而家係拎你養14億人嘅錢嚟餵飽幾個美國議員姐

11月2號整幾幅banner tag果兩位參議員
寫住pass the act, democracy now
比啲外媒影相加放上twitter
再宣揚而家係差呢兩位議員阻礙美國伸張正義
用媒體同人民壓力去推佢肯支持

根據Solomon講法，而家係有一位議員做阻膠

人權法條線係要做，但唔應該完全旨意哂
香港人靠自己啦

外國文宣仲要繼續

無美國，香港死硬

中共上台， 都係靠外國勢力（蘇聯軍援中共+美國放棄國民黨，不介入內戰）

香港如果幾個人拖得死送中惡法，就唔會搞成咁

我覺得係制度同民主嘅問題

大陸而家玩區塊鏈, 諗住推出全球性人民幣bitcoin, 即係挑戰美元霸權!

你估美國會唔會放過佢?

唔好啊

但可能拖到下年年中

到時， 香港變成點， 無人知

同意需要美國，
但香港人嘅抗爭應該由香港人主導
而唔係將心機放喺美國條線
美國見我唔到我地嘅決心，
點會肯幫你？

就算過咗 實際作用都唔會大 始終遠水不能救近火

肯定係 共諜

老實講， 美帝最鐘意 好多人既和平示威

Trump， Pence係而家都係講番百萬人遊行

本來就係咁, 但就係有班人拎呢樣野綁自己手腳, 我會講呢班人係阻膠

如果作用唔大

中共點會使盡千方百計， 阻止法案通過?

都話所羅門廢，之前仲話今個月過硬，佢啲風仲慢過蘋果日報，黃世澤
要玩twitter，花功夫喺真議員，好過呢個高級接線生啦

咁就用banner tag果個議員
Show埋頭像去叫佢pass the act

正仆街

有班所羅門教成日叫人等人權法過，而加休息

咁而家係美國勸導香港人堅持非暴力抗爭
Pence係記者會都係咁講

老實講， 而家香港人唔係革命， 係玩國際政治遊戲， 但呢個方向較有勝算。
如果唔聽美國講，跟美國割， 就會變成革命。但絕大部分革命都係失敗收場。

美國國會太多嘢可以拖，唔插隊拖幾個月，討論修正幾星期，再合併文本又幾星期，中間玩下程序幾星期，拖夠半年都得

啲所羅門教成日借人權法叫人休息，有冇病

無人叫休息
Pence係記者會都唔係叫大家休息， 係叫大家堅持非暴力抗爭

咁咪繼續由佢過囉
反正香港人都要自己繼續做
主戰場永遠都係到

認真
靠cosponsor 60好似仲快

預咗，如果夠人filibuster就係咁先，動議filibuster 連 normal major都唔使

所以Twitter要人呀起碼share新聞

除左老婆係大陸婆個個，仲有邊個！

就係過左然後冇贏
香港人先會肯升級

我係話連登所羅門教

都唔見得連登有人話完全停止抗爭

頂多只在抗爭手法上意見不同

支那搵前國會議員
應該好貴
我地唔知去邊度搵

參考85罷工 五區集會 討論

美國過咗
我地可以遊說埋其他國家
可以話有帶頭作用

泛民班人實知門路，不過佢地呢排靜哂，禁制令都唔玩下

選舉呀
立法會又復會

選舉近了

其實已經遲咗 彥霖

佢地早前申請過緊急法禁制令， 俾法院拒左

美國已有說客team長駐

其實趙小蘭係台灣人，老豆係跟國民黨過台灣

大家會唔會搞錯咩

我上維基睇

其實香港應該要主導返個discourse
你唔過就美國都有機會攬炒
點樣無左個橋頭堡
再比土共恣意滲透

無睇新聞?
佢地早前申請過緊急法禁制令， 俾法院拒絕左

國民黨
南韓瑜都係台灣人

咁樣可以增加選票咩?

飯民早前先申請過緊急法禁制令， 俾法院拒絕左

Who 美奸？

一步一步嚟啦
唔可以一步登天
急係無用

中美貿易戰

但對香港本土作用成效如何 我都希望第日可以bin自己屍

係講緊用其他禁制令反返政府d approach ar

唔好以為台灣人就反共先得架

仲要係走左既台灣人

你諗多左

例如?

用禁制令反ban法院頒出既禁制令?

禁制無證警察執法
隔離都有post講過

唔可以兩句講哂，干預都救唔到近火，不過如果撤得太快就全世界都知你唔掂

根本冇得輸一舉兩得

你嘅票數頂多咪十零個多你一個唔多少你一個唔少， 中共間諜速速現形

技術上好難

你申請個禁制令去禁制本身係禁止既野？

問題係差佬本身根據警察通例本身係需要出示委任證，咁你想禁制啲乜先？

以下為節錄20章

只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身 分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認 其身分。

如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證，除非:
(a) 情況不容許;或
(b) 出示委任證會影響警隊行動及/或危及有關人員的安全;或
(c) 要求不合理。

如軍裝警務人員在上文第4(a)及(b)段的情況下未能按要求出示委任證，其後 待情況許可便應即時出示委任證。如警務人員沒有出示委任證，不論是要求不合理或最 終未能遵辦，均須在記事冊內說明。

如一隊軍裝警務人員執行任務，例如在查核牌照期間，則只需其中一名軍裝警務人員按要求出示委任證便可。

其實老實講，點樣定義呢啲「除非」既情況都係合情合理即可，而同時又真係「其中一名軍裝警務人員按要求出示委任證便可」。亦都係點解咁多人係咁Hi同投訴都無受理既原因。

你咪典型阻膠囉, 係你post度屌過你就選擇性失明
彭斯大條道理叫你用暴力?
佢話繼續和平抗爭, 你就淨係focus和平呢兩隻字,冇諗過咩叫「繼續」.
其實你係咪好驚死姐, 係嘅話做返隻港豬會唔會更適合你?

做得參議員驚撚你問名，
政客要無恥起上嚟，真係乜都有可能，衣家仲話有排，
隨時今年都過唔到

條友係販民打手嚟 樓豬都係
拉

屌 我哋幾時變咗要靠人權法 班黑警個個中學畢業 英文唔識多個有冇得移民根本佢哋根本唔care 唔好再幻想人權法可以令佢哋驚 遠水救不了近火 香港人要靠自己

聖誕前休會，個法案而家排到第23x項審議兼投票，如果2019年內可以通過，你同我已經要開香檳慶祝！

味出到來已經比狗咬.點百萬?..係咁禁遊行.唔好FF咁多啦

你自己search吓solomon，有一半以上都係所羅門叫你地... 所羅門提哂水，叫你叫人唔好呢樣唔好嗰樣，係冇其他建議，亦完全對成場運動冇幫助

唔怪得啦, 多謝手足提醒

唔好傻

張牌出左美國搵咩兇中國？

無論法案過唔過 中共銀彈攻勢勁唔勁
香港人嘅反抗 都唔會 應都唔應該停止
因為是非黑白 唔係用錢可以買到

求神拜佛快啲過

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

睇返我個reply 你就知樓豬係幾撚on9
拉

生意喺支那，話鳩知你咩人

我水鳩咗乜野？
屈毛/打手都組織得好啲唔該

態度正確，自己香港自己救，我地要發起長期在港不消費

台北法No.237都過咗，而家S.1838係No.238，H.R.3289係No.247

垃撚圾先講得出嘅野就係出自呢種人把口
吹休息風向撚就係呢種廢人

我有時都覺得彥霖死得好冤枉
如果人權法917過到眾議院 928過到參議院
我都幾肯定佢唔使死

知你就係陳雲啦

收到，謝巴打更正，我而家冇野望，只希望今個會期可以通過法案。

過唔到 你講到炸平到中國都無用

我記得黃之鋒講過Solomon唔係代表全部參議員意見, 好似佢更了解美國參議院內部咁, 或者叫佢出黎講兩句?

參議院幾時有？

11月內有無可能

個個都有唔同見解
聽完自己諗下咪算
而家大方向係人權法過硬
係想快d過
而另一方面香港同大陸個邊都知過硬
係想buy多d時間
香港個邊係想拖到政府換屆

共產黨而家冇 但係班韮菜有
而家瘋狂收割中

要睇Mitch McConnell，佢係參議院多數黨領袖，議程次序由佢排，另外.... 佢係趙小蘭老公，而趙小蘭老豆係江總同學！

唔只我，所有你覺得佢會肯討論嘅人，咁佢一出post你就會睇，就可以討論，快d上熱門
想大家ignore d講嘢無營養，無內容嘅人

Do not underestimate the art of :
1) the power of super sweet candies that no one can resist or
2) the most poisonous medicine you can imagine or
3) both

An experience and skills acquired after hundreds of years!

屌

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區

最樂觀都要11月底
你要怪就怪樓豬啦
係佢大大力推聽證會㗎
同埋人權法本來應該咩時間過最好
我都爆埋出嚟了

唔明？

good analogy!!
please ask media team to use your concept
太極
to create something !!

四兩撥千斤
巧勁勝蠻力

Right now: 蠻力 鬥 蠻力

無計
呢個progress算快

鳩up

係47

我冇‘推’聽證會
只係指出聽證會係美國既有制度嚟冇人可以skip
而且依家過哂根本唔關事

鬼唔知越快越好
但大把巴打講咗
美國國會已經特急處理香港問題

你只係杜撰冇可能發生既要求嚟抺黑你心中既政敵

再咁落去，真係要等到所有抗爭者都俾你整死曬先至通過都已經太遲！
所以要向西方施壓都係遲早嘅事

雖然好怨婦 但24歲香港長大的gphone唔係暗串solomon唔係代表全部參議員意見，叫大家支持加泰集會？ 佢咁熟美國政治不如幫大家指下路？

人地經歷過文革 長年身處在美國政治好似都唔夠佢了解，咁呢個時候唔應該出黎講下阻滯係邊？

終於有少少好消息

yep
Both HK and CHINA cannot afford to lose..
It hurts the $$$$..

話飯民冇要求美國取消聽證會嚟過人權法
所以係鬼
咁上下

共和黨海外事務總裁：泛民冇出賣港人，佢哋講得好好、具感染力，所以俄亥俄州共和黨立即通過法案、俾全國委員會審理

一日多左十二個？

眾議院黎..

Can USA Humanity organizations help out?
More people write to senator , especially from USA local organizations , will create some pressure.

好睇

唔係暗串，講事實姐
因為美國始終係民主共和兩黨
solomon一定企係共和黨個邊
而gphone算係中立比較偏民主個邊
如果你有睇Solomon Twitter
佢岩岩都有出post提過美國政治留番比美國人解決
你話我仆街都好
呢排香港人twitter盡量講香港議題多d
解決左自己問題先

Rich may not come out or may have "done" already in their life.
Poor rely on hourly pay or the job to feed the family.
etc..

當然新疆同台灣都要講
但美國政治留番比美國人解決啦

S.1838 <------

冇錯，有人權法係bonus, 冇咪繼續用經濟不合作去攬炒香港

Lobbying in USA is BIG business.
In all industries, there are % of revenue going to lobbying in big firms. e.g. pharmaceuticals..... Business profits tie hand in hand with politics and policies!

明明香港情況緊要過台灣

That would be perfect if they can, but the pressure that holding the bill is majorly from business sector

Not that bad yet!!!
Stay positive.
Do your rest.
The rest. leave it up to Mother of Nature . )

typo:
I mean : do your BEST!

you are right...
If Act is passed. sb. will lose money!

中共一定有收買

very philosophical choice:
Moral or $$ !
Not an easy one for lots of people.

係
nba呢d玩民意

支共常用手段
所以要做足美國文宣
要比美國佬知道支共已經滲透緊佢哋
邊個參議員唔支持就係鬼!!

人權法晒氣啦，佢地有錢有槍留係香港做特權階級，無人會想去美國，2047年都未必通過到

同意, 每個星期六日等全香港做唔到生意就ok

休息撚國際撚出嚟講兩句？

台灣重要過香港啦⋯⋯
一個唔好彩台積電落左大陸手好撚大鍋⋯⋯

The erosion of HK autonomy under CCP’s control will undermine US interests. So the act that ensure HK ‘s autonomy is only morally right but also

見證世界末日

economically beneficial

美帝有人貪共狗既大狗餅唔出奇

同意，攪狗吃力不討好，作用欠奉。攪黃消費可以做重心丫，其他話之佢自然死。

montana 咪就係早個幾月前葉劉同泛民議員一齊去美國見果個..
葉劉自己話同泛民有共識果次 ..

大佬阿，5個月喇。。。仲係停留係唔去美國，無美國資產就唔洗驚呢個層次

勇武大遊行，再屌和理唔敢衝，個運動重心越來越偏離。
so true

唉之前講到幾撚好景
睇黎我地收哂皮都過唔撚到架啦

應該係35渣
HR3289呢個應該係眾議院黎?

我冇抹黑啲咩政敵
我淨係知人權法拖多一日 就死多一堆手足

拉

我係用文明思維去睇美國
唔係話香港緊急所以美國就可以唔跟所有法規通過法例幫你
美國政府係為美國人服務，唔係香港

無數巴打都講咗，已經非常非常快處理香港問題

你冇用文明世界思維去睇支共呢
當年國民黨咪就係衰呢樣
btw 台北法案快過香港好多

推推推

攬炒

仲有25個

其實唔好去加泰集會, 係親民主左派先會講.
Globalists點會鐘意弱化歐盟? 佢地憎死英國脫歐. 相反共和黨就無所謂, 民族自決. 依家Solomon講係企在民主左膠果面講, 而唔係共和黨角度. 共和黨不嬲唔認同歐盟.

問題唔係Solomon岩唔岩, 而係黃之鋒未免過於自負, 將自己變成民主左膠戰士, 連人地美國人講美國政治都好似無佢咁了解. 事實證明幾日後CNN已經同我地割, 講香港班示烕者其實有唔少市民有好多怨言. 如果睇開CNN, 就知道佢除屌侵侵, 就係狂屌英國脫歐. 佢非常親歐盟. CNN不嬲小氣又唔中立, 鬼佬方丈報, 我好失望但我唔意外.

結果加泰有乜得著? 我可能記性唔好, 加泰集會係咪警察唯一一個笑呵呵睇住你嗌睇住你搞都唔拉鳩又打你的集會? 諗下啦, 如果對家都比你做, 鼓勵你大力做, 就知道呢單野值唔值得做.

你做法唔係仆街, 而係當然. 你諗下, 如果新疆有人搞集會, 講抗議地球暖化, 你會點諗? 除左覺得佢地好膠, 好得閒, 就係 "新疆人其實都唔係好迫切姐"

其實我地個加泰集會, 就係比外國人咁樣諗我地. 黃之鋒骨子裡就係社運人士, 唔係一個真正的革命家. 我明白佢理想崇高, 但同時我認為佢擺普世價值在香港人利益上面.

唔係話得返廿幾日就休會咩?
利申 唔識

仲係到討論加泰

都唔知佢噏乜
仲停留左個一個星期前

UC好似可以插隊
而家我都唔知去到邊條bill
不過就算去到俾人拉布都死

我係討論黃之鋒, 原因係佢講到唔係個個參議員都好似Solomon咁諗. 依家Solomon又出聲, 自然講返黃之鋒, 有乜咁離題?
個重點係, 請香港人唔好咁自負, 相信自己個套係淩駕人地個政治環境. 人地講香港應該有民主就話支持, 人地講香港爭取要非暴力就狂屌. 只信自己想信果句, 會唔會太自信得滯? 黃之鋒佢可能好smart, 但果一剎那我唔認為佢無做錯, 而今次就係例子. 有人要拖死人權法, 唔該佢又知唔知? 最後咪一樣要靠返人地美國本土政棍幫香港人拆.

努力

Twitter

要有人搞先得

呢個真

條友想老屈飯民係美國阻人權法通過， （Solomon Yue早已澄清）

班人三番四次比Solonon Yue串， 仲未夠丟架 （而家見到班人一面係twitter繼續意圖討好Solomon， 係其他地方又瘋狂抹黑Solomon， 笑死我）

一時話十月中,跟住又講十月中
之後又過出年算吧啦,美國佬

唔係做神
但no matter how long it takes呢個態度真係可圈可點

咁要幾時先通過
係唔係2020又要由眾議院排個

起牆同關稅都係用executive order, 無經過congress

但關稅都要經聽證會

含球產

都係個句，攬炒，港中歐美一齊，一個都走唔甩

所以更應該用盡所有文宣方法谷人出黎
但抵抗黑警濫捕屬於保護自己最基本嘅自由嘅方法

其實真係35....巴打你果條LINK係眾議院果個COSPONSORS 黎

其實條法案有咩咁把炮，係唔係只係一個輔助品一樣，有會更好，但淨係得佢通過而香港人唔做嘢都冇用？

就好似電腦同滑鼠咁，淨係得個滑鼠而冇電腦都係冇鬼用嘅

要一個美國參議員，政治前途自殺，究竟需要幾多錢？不過我信共產黨一定會畀得死

加油

Retweet d片俾美國同時要叫埋佢地唔好推遲頒佈「香港民主法案」

算吧啦 你始終都係太迷信聽證會呢個制度
完全冇諗過個制度會俾支共濫用
拉

都可以研究一下